Verfügbarkeit Bereich Psychologie Studien Plattform Simulation Verkehrsszenarien Spziell Plattform Sicherheit Strassenübergängen Oculus Rift HTC Vive VR Headsets

Probanden Ato Stadtquartier Verhalten Kriterien Reaktionszeit Plattform Modellierung Geometrie Bleuchtung Dynamik Messsystems Plattform Szenarien VR-Plattform

Hauptelement Plattform Design Pipeline Workflows Datenakquisition Tools Cinema Maya Blender CityEngine Rendering Interaktion Verwedung Normen Elemente Forschern Institute Systemen Schweizer Strassennormen Unreal Engine Game Engine

Modellierung Simulation Game Engines Virtual Reality
